婆婆港鐵大圍站遇賊 痛失一盒雙黃白蓮蓉月餅

大圍發生盜竊案，今日（18日）下午5時許，一名姓陳（74歲）老婦在港鐵大圍站D出口對開，被一名男賊人偷走一盒雙黃白蓮蓉月餅，賊人得手後逃去無蹤，老婦通知姓黃（41歲）兒子報案。警員接報到場，經初步調查後，將案件列作盜竊，交沙田警區刑事調查隊跟進，正追緝一名年約50餘歲、約1.7米高、蓄短黑髮、案發時身穿淺色上衣及深色長褲的賊人歸案。據知，涉事月餅一盒4個，價值238元。

事件引起網民熱烈討論，紛紛指責賊人的行徑，稱「垃圾，月餅都偷，仲要係婆婆嘅」、「時世唔好，老人家唔好帶月餅出街」，亦有人打趣指月餅盒內可能放有很多金錢，指「啲阿婆用月餅盒裝錢」、「可能以為月餅盒入面系(係)好多錢」。

月餅都搶無人性呀！

手持月餅

據知，涉事月餅一盒4個，價值238元。

molamola

你話個月餅罐有錢都話 屌你搶月餅

屌 我屋企啲錢真係用月餅盒裝

240咁撚貴

可能真係以為係錢呢
條友打開個盒發現真係月餅,唔知會有咩反應

雙黃個市高d咩

佢以為d阿婆鐘意用月餅盒裝錢
仲要咁墜手，今次仲唔發達

月餅冇益啊，為阿婆身體好姐。

都唔會成個帶出街啦

一打開點知真係月餅

mola mola
婆婆都係想反清復明姐

尋日出即刻用度呢個gif